北韓咁撚窮點解唔直接轉做毒品源頭？拎母艦運毒 :P

邊個睇唔順眼就打

??